雞蛋妹小背心講ROUTER冇人講？？？

冇

第一
有咩好討論?
第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你唔係人？

佢出黎做無人講你先講啦

gay test fail

好似 老了 隻眼下垂

B cup比盡

hke乜c班友,大J講顯示卡就嘈嘈閉,
雞蛋妹講ROUTER就J住睇

條女正撚到

PUSH

已射

對車頭燈收收埋埋，好浪費

好明顯升球大墊啦, 升完都係咁細

呢啲女擺明唔係食身材
食清純feel

咁你又講車頭燈

依家啲女要上位真係易
露多少少肉 就勁多 followers

都唔易 好多齋露都沉晒底
最緊要同時有content

雞扒妹就話啫

畀個下台楷人啦

拉

你又過黎吹水?

咁大件事

睇錯雞排妹，我出返去先

雞蛋妹

有D醜

咁都要有咁多男人鐘意睇先得架喎

明明ipad又要賣肉 佢條仔點捻

冇人講咪你講咯

買個router都要用條撚諗野, 死左佢好過啦, 條女都睇你唔起呀

你都無活用到

唔洗升球大墊 都ok

鍾意睇佢同嘉嘉做木工

雞蛋妹真係好撚pure

你講就柒㗎啦

要點樣先活用到

屌你老母 睇錯雞扒妹
入到嚟比件咁嘅野我睇

有得屌咪試下屌

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一啲所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

問班男人囉

Ha

屌，仲以為係雞扒妹